<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Zeszyt Kornela</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/</link><description>Recent content on Zeszyt Kornela</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><atom:link href="https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Angielski</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/jezyki/angielski/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/jezyki/angielski/</guid><description>Page 47 Exercise 3 between two building, in front of Żelazna Street. It&amp;rsquo;s amazing 92 - 150cm There are 2 floors One Exercise 5 cottage house - wiejski a terraced house - dom szeregowy
in the city center the ground floor upstairs brick concrete - beton metal glass modern spacios open-plan cozy historic Exercise 6 a semi-detached house in the surburbs a cottage on a housing estate cozy modern top floor Exercise 8 stoliczek nocny szafka na książki dywan komoda kuchenka szafki, kredens biórko lodówfka drzwi wejściowe zlew drabina grzejniki półki schody szafa drewniana podłoga Exercise 9 answer reason No It&amp;rsquo;s to small Yes Peace Maybe She likes country Exercise 10 make do your bed your homework make a complaint (składać skargę) the cooking make a decision the housework make a noise the washing make a mess the gardening make dinner The ironing the wasing up the shopping Exercise 11 make make doing does made do Homework: words from exercises 5 and 8</description></item><item><title>ASSO</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/zawodowe/asso/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/zawodowe/asso/</guid><description>Rodzaje licencji Microsoft Licencja Box (wersja pudełkowa) Oprogramowanie można instalować wielokrotnie, ale tylko na jednym komputerze w tym samym czasie. Licencje OEM (przypisana do sprzętu) Licencja Dostępowa CAL (Client Access License) CAL na urządzenie CAL na użytkownika dla Windows server MOLP, OLP (Microsoft Open License Program) Licencje grupowe (np. dla szkoły) Współpraca stacji roboczej z serwerem sieci lokalnej. Typy sieci komputerowych.</description></item><item><title>Historia</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/historia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/historia/</guid><description>Wojna obronna 1939 Atak niemiecki na Polskę 1 września 1939r 4:45 na Westerplatte Bitwa graniczna 1-3 września Wypowiedzenie wojny przez Anglię i francję Niemcom 3 września „Dziwna wojna” Największa bitwa wojny obronnej pod Bzurą (koło Kutna) dow. gen. Kutrzeba. „Polskie Termopile” - bitwa pod Wizną Wkroczenie Armii Czerwonej do Polski 17 września 1939r. - „nóż w plecy”, nazywamy to także IV rozbiorem Polski. Część żołnierzy walczyło a część poddała się.</description></item><item><title>MENUTK</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/zawodowe/menutk/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/zawodowe/menutk/</guid><description>miejsce 13b
Dyski Twarde Sposoby adresowania danych CHS (cylinder, head, sector) ECHS (Extended cylinder, head, sector) LBA (Logical Block Adressing) MZR (Multiple Zone Recording) Struktura fizyczna dysku twardego cluster - elementarna jednostka informacji
Techniki odczytu SMR (Shingled Magnetic Recording) - technologia zapisu danych dachówkowo. HAMR podczas zapisu głowica podnosi temperaturę nośnika, zmieniając jego właściwości. MAMR - działa jak HAMR, ale ogrzewanie mikrofalami. MACH.2 WWykorzystuje się 2 serwomechanizmy.</description></item><item><title>Niemiecki</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/jezyki/niemiecki/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/jezyki/niemiecki/</guid><description>Lekcja organizacyjna zapoznanie z programem nauczania i rozkładem materiału w klasie drugiej, przypomnienie PSO 103-107 strona, 22 września, słownictwo dział 4
Pory dnia, utrwalenie wiadomości. Niemiecki tłumaczenie es regnet / es ist regerirsch pada deszcz / jest deszczowo es schneit pada śnieg es scheint świeci słońce es donnert / es ist Donnerwetter grzmi / jest burzowo es blitzt błyska się es hagelt pada grad es weht / es ist windig wieje / jest wietrznie es wind plus 20 Grad, es ist warm jest dwadzieścia spodni / jest gorąco es sind minus 2 Grad, es ist kalt jest -2 stopnie / jest zimno es ist volking, der Himmel ist bedeckt jest pochmurno Der käsermann Zadanie 11, 12 strona 65, ćwiczenia</description></item><item><title>PP</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/pp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/pp/</guid><description>Kim jest osoba przedsiębiorcza? Typy osobowości CO to jest przedsiębiorczość?
O przedsiębiorczości można mówić w dwóch wymiarach
proces (akt tworzenia i budowania czegoś nowego np. przedsiębiorstwa) zespół cech: opisujących szczególny sposób postępowania człowieka W teorii ekonomii przedsiębiorczość definiowana jest jako swoista forma pracy lub jako czwarty (obok pracy, ziemi i kapitału) czynnik produkcji. Główne cechy przedsiębiorców to m.in. umiejętność dostrzegania potrzeb i doskonalenia pomysłów zdolności do wykorzystywania nadarzających się okazji oraz gotowość do podejmowania ryzyka.</description></item><item><title>PSI</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/zawodowe/psi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/zawodowe/psi/</guid><description>Lekcja organizacyjna Zapoznanie się z:
PSO regulaminem pracowni komputerowej programem nauczania HTML, szablon strony HTML - Hyper Text Markup Language (Hipertekstowy język znaczników)
Język HTML jest zbiorem znaczników (tagów) które są odpowiednio interpretowane przez przeglądarkę.
Tag (znacznik) HTML:
&amp;lt;tag atrybut=&amp;#34;wartość&amp;#34;&amp;gt;Zawartość&amp;lt;/tag&amp;gt; na przykład: &amp;lt;button type=&amp;#34;submit&amp;#34;&amp;gt;wykonaj&amp;lt;/button&amp;gt; komentarze są ignorowane przez przeglądarkę: &amp;lt;!-- tekst komentarza --&amp;gt; Szablon strony (część tagów opcjonalna)
&amp;lt;!DOCTYPE html&amp;gt; &amp;lt;!-- Znacznik opisujący wersję użytego HTMLa, w tym przypadku najnowszy HTML 5 --&amp;gt; &amp;lt;html lang=&amp;#34;en&amp;#34;&amp;gt; &amp;lt;!</description></item><item><title>WOS</title><link>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/wos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://zeszyt.lapacz-kornel.dev/wos/</guid><description>miejsce 14a
Lekcja Organizacyjna Prawa i obowiązki ucznia Obowiązki
Uczęszczanie na zajęcia kultura słowa poszerzać swoją wiedzę postępować w sposób uczciwy zmiana obuwia Uczeń ma prawo do
nauki znajomości praw wolności religii i przekonań ochrony prywatności wyrażania opinii Przygotowanie do sprawdzianu Czym się kierujemy szukając pracy Zarobki Możliwości rozwoju (podnoszenie kwalifikacji, awanse) Zgodne z zainteresowaniem Możliwość podróżowania (wyjazdy służbowe) Elastyczne godziny pracy Rodzaje umów Umowa zlecenie Umowa o pracę (od 15 roku życia) Umowa o dzieło Gdzie szukamy pracy?</description></item></channel></rss>